呢條女著成咁真係博屌

係咪先

正

你老母都係

你老母被我屌到叫救命阿

正正子喎

博廢老屌

好在熄左自動load圖，慣左入縮圖再開黎睇

樓主鍾意拎老母被人屌

弱智仔